其實BB奶粉好唔好飲 好想買罐沖黎比自已飲

有無人飲過？？
好想要返細個既味道

細個好中意之後會偷食奶粉
唔加水就咁食

好蘇

我成日偷飲表弟啲奶粉

細細個有隻雀巢黃色鑵既

超難飲 有陣鐵質味

好好飲好甜

好鐘意陣奶粉味
之前想買罐安怡返去飲

你去BB展拎D sample 飲下先

其實我想飲甜滑既奶
硬係覺得bb飲果種滿足到我

練奶

聞落好香
飲落好淡

好鍾意食bb米糊 超正

咪撚食添呀 你有冇聞過bb個口 臭到仆街
淨係食奶都搞成咁

好撚正又香又夠穌又滑
啱啱先飲左杯

人奶正d

唔會 得個香字 無甜味

我都鍾意食多過飲